帶住手帶都仲出街既一定係手足

為左達成攬炒呢個目的
請尊重 謝謝

連登條當攬炒手足condom
原來全部都貪生怕死 唔怪得而家冇人抗爭

攬炒不是口號
需要大家配合 只要大家都中招先可以成功攬炒

多謝武漢手足

出街冇用既，入狗總，入稅務大樓，入黨鐵站先有用